★一人N件 屬於“剛性需求”的嘢！

棺材（政府規定火化都要buy求其一個）
電
水

2020年--mask

樓 反而唔覺得係

食

上網

打飛機

交通工具

以前冇 都可以生存，最多冇得睇free AV

Ky

錢

no need

返工附近果d根本無需搭車

建築物

電 口罩 以前夠冇啦

1478

打仗做掩體？

咁冇電都可以啦 燒柴咪得

哆啦a夢

4獸：牙中節目=剛性需求

雞

錢
女人

G

又想連登集思廣益幫老貓諗生意

乜撚野剛性需求
必須品咪必須品

剛你老母咩
必需品就必需品啦

所以me use " "

“剛性需求”